今日區區起義，但記住一樣野！

千萬唔好比人拉，班狗癲撚曬，拉左真係唔知會做咩。

記得唔好落單，見到有手足比人拉，夠人多既一定要去救人，大家齊齊整整先做到世界冠軍！

義士拉一個少一個，盡可能都一定要救人！